\chapter*{Słownik}\mbox{}\pdfbookmark[0]{Słownik}{slownik.1}
\label{ch:dictionairy}
\noindent
\begin{description}[labelwidth=*]
    \item [Heurystyka] ― Metoda znajdowania rozwiązań, dla której nie ma gwarancji znalezienia rozwiązania optymalnego, a często nawet prawidłowego\cite{heuristic}. \label{itm:dic:heuristic}
    \item [Implementacja] ― proces przekształcania abstrakcyjnego opisu systemu lub programu na obiekt fizyczny\cite{implementation}. \label{itm:dic:implementation}
\end{description}
